【立場 8.3 直播 】大批防暴警在彌敦道及亞皆老街交界推進，速龍小隊不斷警棍打向集結的示威者，多人被捕。

走啦 大哥們 聽下我講啦

閃水喇！

睇住速龍狗衝捉人
屌

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

放火係想做咩？燒黑警？